今晚中資嘢全部收皮

中銀 、小米 、華為
中信、招商銀行。
佢哋嘅分行地址，辦公室地址，全部都可以喺網上搵到晒。

m記呢？

推

M記我覺得算啦
為廣大示威者提供過廁所，同賣平價食物

罷食就得 佢出乜鳩聲明的話再算

依家唔會再有大商家夠膽出聲
因為我地真係示威,唔係示弱

心都涼晒！成日掠奪、操控市場！

一開始D紅藍個個爭住出聲抵撚死，以為香港人好恰？

依家邊撚個出聲打尻邊個

再講多次「上海商業銀行」係台資銀行，唔好搞錯！

冇錯，m記都算係咁，
好幾次開鋪都救番唔少人
（客觀上）

佢真係好撚慘

個名太易令人有錯聯想

不完美，可接受，會改善

真呀,依家少左好多廢老郁手
佢地真係會驚
係得d on9佬唔怕死先拎刀出黎

三中商？

好多露宿者,比條生路露宿者行